皇馬成功衛冕，最需要多謝既人係…

巴狗，多謝你地開定咁多環保post出黎